想起與妳做愛 當跟妳再路過

都相信已沒法 再點起這愛火

若你記起 沒有再眷戀

不想再留戀 與你太遙遠

就算我心酸 世界也會繼續轉

一生太短 我move緊舊磚

So I gotta go 可惜我太迷戀

不想再兜圈 就算我心已破損